有冇啲字望耐咗會好怪

啲字望耐咗就會諗
點解呢個字生成咁
我好似唔認得呢個字
乜字嚟

所有字都係

間唔時會

越

木鹿大王

有時會

新會然google都唔識

中文字會

俾人講左先

semantic satiation

因為長期望住同一個字會慢慢失去新鮮感難以搵到字的特質，而形成左你覺得隻字怪怪地既感覺。